有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

警察員佐級協會及個別警察（有片拍到）多次公然侮辱市民係曱甴前者仲發聲明，係咪警隊內部有風氣，刻意將市民去人化，合理化公然施酷刑及企圖殺人當殺曱甴？殺害蟲？

以往極權國家，納粹德國，同非洲盧旺達都有將市民物化為曱甴歷史，25年前胡圖族屠殺咗一百萬圖西族人。你哋手握公權力同致命武器，同示威者不同，可合法殺人，當市民係曱甴，係戰時納粹罪行。點解你哋警察高層縦容警察廣泛咁叫市民做曱甴？你哋經常上內地「交流」，有合理理由懷疑當市民係曱甴係內地嘅思想教育，請你正面交代！

唔好同市民講，你哋都有話我哋狗，警犬！一來你哋手握公權力同合法殺人權力及致命武器，必須絕對受嚴格制約，二來你哋係係紀律部隊中最高薪，well paid for it ，警隊訓練中，唔係包括受侮辱後仍要保持專業克制咩？否則市民好危險。

作為警隊高層，縱容警察當市民係曱甴（唔好同我講激進示威者就可以當曱甴，就算重犯都有基本人權，何況佢哋未定罪未上法庭！），你點解釋？唔好話只係個別用字？！

請push

幫推

Push

今日記者會問題

一定要問

推到記者睇到

推

pish

猶太人都係從標籤開始, 慢慢收到不公平不人道嘅待遇, 歷史係用黎借鑒而我地有責任避免重演。
除非我地可以比到曱甴新嘅正面嘅形象

push

721
811

811

Pish

Push Genocide 一拉上納粹個個都死

只有極權國家先會咁標籤人民
合理化屠殺

林奠仲要話no stake in society,係咪認同？

醜化
物化
貶低人民
極權合理化屠殺人民手段

其實記者從未問過林鄭
依家係咪極權國家同軍政府

如果記者真係問呢條問題，一定要做下功課先

好多記者問問題不大有嘢support

利君雅勁在好多問題有法例/資料back up

推 好重要

麻煩記者幫手！

你on9?

記者朋友

push 心水清

612
721
811

721 811
同埋呢單都要推

612 721 811

仲正面形象
曱甴俠Roach-man咩

一直打頭同冇委任證

有無多啲片？等記者朋友播住條片黎問！如果唔係四眼龜又話手上無資料答唔到！

我嘅意思如果政府警員唔願意正視呢個問題, 我地可以點處理姐。

721 811

推，叫佢答！！

721

推 希望記者問

721811

四個洗腦課程
中國浦東幹部學院 國情培訓班
各級警察公安化

今日國務院定調示威者係露出「恐怖分子」苗頭

有理由相信警察當示威者新疆市民咁打

Push!

721 811

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔好同市民講，你哋都有話我哋狗，警犬

反駁
特首都大讚警犬

推
一定要問 追住嚟問

推！問得好！

自推

有冇人有補充

推到記者問

推呀

help push

一定要幫推

呢個一定要推

推畀HKFP用英文問 拉班狗去Rwanda度

一定比班狗話 你地夠成日講警犬

請記者睇到一定要問

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求, 缺一不可

推！！

要問

請你睇清楚我寫乜先

推到記者發問

係咪示威者就無基本人權，可以當曱甴拍死

推到記者朋友睇到

PUSG

中共洗腦課程有冇包括當市民係曱甴？

毋忘721

A lot of people fail to understand the difference between halting the bill and withdrawn the bill:
If the government just halts the bill, then the bill will go directly to the so called "second read" and the bill will pass just after the "third read" when the bill is re-introduced.
If the government withdraws the bill, then the bill will have to go through the long whole process again when the bill is re-introduced.

認真比甲甴正面形象好難喎
咩甲甴長命過速龍大家都係笑下就算

support, 物化一群人係極危險。 你話popo都俾人話係犬， 但犬最多咪趕， 曱甴係殺絕， 完全唔同層次

711 811

推推推

我屋企廢老親戚成撚日叫我哋做甲甴

推 ！ 記者朋友 ！

popo不能和激進示威者相比
詳見#1內容

推 推到記者見到！

send比利君雅叫佢問

呢個真係要推

一定要問呀！

我今日就同你推爆佢

大家可討論

推到有記者問為止

推到記者睇到！！！！

推比記者

仲有何妖呀 唔好唔記得佢Facebook性騷擾點回應

這個相對mild

反而要問721點解何妖連協助調查都冇

評唔到分
push

香港警察誓詞節錄

...以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人...

咁樣都叫不對他人懷惡意、不敵視他人

推到俾東方同記者！

我哋唔係aim佢會正視 係aim點樣煲大佢

我哋要針埋恐怖分子呢個位

Yes

要煲大同俾外媒
不期望佢答案

呢件事必須煲大佢

國情班太恐怖

畀到畀記者見到

希望有外媒響司局長記者會問。

推上國際

會唔會好似黑鏡咁帶個VR等d 警察以為唔係人係怪物

請問政府是不是想效法納粹？

咁耐都冇人問

得喎

記者麻煩問下

大陸幹部學院思想教育

佢話女網民曱甴 分唔到公乸 所以唔構成性騷擾都mild咩

722

712811

去人性化 一定要問

推推

推到記者會問

嘩 一定要推

推，佢地話無資料就即場開ipad播片，逼到佢回答問題

講真 都無為意 由得佢講
但睇番依幾日班藍絲開口埋口都曱由，打死都無所謂
屌你老母真係想演變成咁？

請保持冷靜清醒
性騷擾不是刑事
問警察做乜？

曱甴正面就係有打不死精神
但係曱甴生命力,人類生命就好脆弱,一下警棍就暴肛,制唔過

"They have no stake in the society"同曱甴論一致，林奠當香港人只係曱甴！推到佢條仆街交待！

推！！根本有內地公安混入香港警隊係事實！但佢要隱瞞！要大大力關注！

一定要問！

警方同對面陣營咩意思？昭然若揭啦

Pushhh

推 呢個好重要

推多下

魔鬼永遠在細節
正如鄧炳強都話「不能透露行動細節」

大家要心水好清
佢哋一致講示威者係曱甴

一定係有受思想教育

推俾記者見到

Exactly

推
預咗佢地會答無聽過 唔會咁講
最好cap定大量現職警察嘅私人社交平台留言甲由論
同埋衝突時啲警察大嗌甲由
要求佢地即場解釋

但無忘721 811都要繼續屌

一踩就死啦 曱甴係數量多殺唔完

Yes
要有ground

can you also translate this in English for the foreign press?

i mean 同樣要文宣煲大
我好清楚係民事 因為上個月先俾人報案不受理 差館狗都冇隻正常冇隻無辜
btw 事主記得揾平機會

推！

推
---
721 811

不用
外文大把納粹 盧旺達料

Very good point....推上去

7.21 8.11

文宣yes
記招不必問，yes要當事人先告得

推到記者見到

民建聯係咪fb都講過類似言論 定改圖？

good point

靜係translate 去人化個段？ 之後舉盧旺達做例子？ then they will do their job ?

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

佢地班狗官明顯係，激進少少嘅就已經標籤唔係人唔爲香港打算，佢地d狗官講嘢做嘢唔負責任嘅但無激進行爲，就係爲香港好，係一等公民

警犬都係呢個諗法，認為自己係正義之師，所以唔跟警例都覺得無問題

最後重有國家g持佢地嘅自負諗法同荒繆行為

而市民呢邊，無腦嘅深藍繼續豬嘅生活，淺藍中間嘅就覺得唔好搞到我就無問題、而呢班人佔咗大多數，淨返就係200萬+6

點樣將淺藍中間拉返過黎，值得深思

好文!! 謝分享

Yes

淺藍中間極重要

推到記者問！！！

政府或執法人員 因為政治立場而將人dehumanise
外媒應該會好關注

如果下次狗會無記者問
希望民間記者會會主動提起
同埋最好搵埋片同散仔福利會啲聲明佐證
種族清洗咁

呢個問題好多手足都提過。
另外，問一下是咪警察內部洗腦將示威者非人化，令警隊使用過分武力，甚至虐待示威者？

狗:我都唔太清楚

如果警狗答把口生係人度xxx,控制唔到/唔知人地點諗
可以質佢，個腦同四肢都係生係其他人身上，你又如何同大眾保證扮示威者既警狗唔會煸動其他人？單憑你弱弱一句？你憑咩？

推到俾記者睇到！！！

就算叫狗
香港人價值唔會殺狗打狗虐狗

但曱甴唔同, 香港人係會殺

Push 黑警還眼 禍必及妻兒

柒婆早就走火入魔，貨宜得上街果二百萬人消失!

員佐級協會聲明好重要

同埋佢係紀律部隊
仲要執行職務中

新聞有片影到警察叫市民做曱甴架。

up

不要天真
此定調有合理懷疑同國務院定調有關

希望記者問呢個問題

我就諗唔到了，衣家成個政府一味龜縮!

push 極重要

大家有機會可以睇下黑鏡第三季第五集
如果今日我地唔反抗
將來我地就真係會變成佢地眼中既曱甴

這是政治行為

好似有問過，都推

Carrie is just a puppet

最柒衰就係呢樣野!!
港英的優良警隊，竟然要去支共學習?!!

記者朋友呢邊啊

推上去

惡然去人性化呢個一定要問
612 721 811

希望記者見到

推他老母!!!!!

推

721 811

"Dehumanization is the psychological process of demonizing the enemy, making them seem less than human and hence not worthy of humane treatment. This can lead to increased violence, human rights violations, war crimes, and genocide."

唔係屋企撈撈搞搞，汙糟邋遢，烏煙瘴氣，邊有曱甴，唔執返乾淨屋企，D曱甴都會係度。

我認同條問題要問，但associate到佢地「試內地交流」所致 答嗰個隨便話唔會因為內地而咁講就已紅答完 個視線會轉移左而唔係回答最重心嘅問題—點解警員可以咁唔專業地叫市民曱甴

國際層面先有用
香港無人理

可分2條問題
內地交流等佢答完
當follow up question.

師兄好Point
721
811

又好似係

咩好似係？

尋日記者應該直接問張炳強，你係咪唔當張建忠係上司？

All acts of mass murder are crimes against humanity, and require a gross debasing of other people.

推到有記者問

They have no stake in the society

721

811

推俾記者睇

仲有哩條白粉佬

and that is- to call us- "cockroach"

Dllm push

問佢地，"見到有警員執勤時大聲稱呼街坊為曱甴喎，其實你地政府係咪想將香港市民醜化成曱甴，方便你地為將來嘅殺害市民行為合理化而舖路?"

推
上國際！

推到記者問呢條

核彈黎

推到有記者問

機場果邊有冇文宣跟進下

民間記者會有發表過，今日記者必需問班忠狗問題之一

推 俾記者睇到

推7.21 8.11

推 721 811

要圖像化

問到佢仆街
記者幫幫手

今日記者會一定要問呢個問題

推呀 記者問爆佢

睇到有部份人好樂觀話打不死仲整埋文宣就嬲嬲地

推到記者問

勿忘721 811

屌又係wor 咁可以麻痺毅進仔衝破殺人心理關口

721, 811

push
721
811

Pish 到mon post 記者見到

係咪返大陸training 就係教你哋要叫示威者做曱甴？

一直都係用緊呢d手段
去洗腦 去維穩 白色恐怖
形造對立面 市民打市民
淡化事件 造假新聞
打壓示威者時 面對女性依然用整兇殘手段對付

重一次問 你地依然認為呢個社會岩咩？

如果一定要透過咁樣既政府先可以發大財
我不如降低生活指數 不去旅遊 做一個抬得起頭既香港人也不願做一隻被人蒙著眼睛既動物

推啊屌

推
p牌發唔到言，但都想大家關注下呢件事

建議

推佢老母

直頭係Hate speech
言論自由國家都唔容許有Hate speech

Nazi真係唔好隨便講
但呢單矮化人類 嘗試抹殺人類既事一定要講
只不過暫時唔好與nazi相比

毫無內容的廢文
純粹吸睛

呢件事值得開個post 對家好明顯帶緊風向

推

咁問佢答乜都死，唔通同員佐級割蓆咩

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

最重要佢哋係紀律部隊

推
nazi係唔可以隨便講
大忌黎

Rwanda case in English, take a reference if needed
盧旺達個案英文版本, 如有需要請作參考

咁盧旺達吧

我明你concern

FB見到....

721 811
SHAME ON HK COPS & GOVT.

港共三大死穴 721 811 機場

推
唔合理的東西，唔可以習慣，
然後當做正常

估計佢會答言論自由
或者話示威者都叫警察做狗
但狗係人類「好朋友」甲由係害蟲
而且有資料話甲由係去人性化稱謂
係種族大屠殺嘅洗腦稱呼

Dehumanization is the psychological process of demonizing the enemy, making them seem less than human and hence not worthy of humane treatment. This can lead to increased violence, human rights violations, war crimes, and genocide.

藍絲同警察口供一致

包括昨日警察在記招中屈爆眼者可能受鋼珠所傷
同藍絲及環時一致

建議大家搵多d盧旺達及各極權政府如何非人化市民以施暴

“Tutsis were now called inyenzi (cockroach). The term became ingrained in the public sphere as almost every single Kangura edition, hate radio RTLM and outspoken politicians claiming to defend Hutu power referred to human beings as cockroaches.”

除左記者朋友可以講，各位巴絲都可以去FB度大大力report 對家嘅野。用hate speech 呢個理由，FB一定受。

一人做多步，自然行出康莊大道。

Pishhhhhh

好似black mirror 戰火英雄果集，d狗見人就殺，被人洗晒腦

而家同盧旺達真係好似 大家請睇條link 盧旺達人寫的

我都覺得要問
好重要

881晴朗講左！！！手

813．癱機場

816．擠提日

警察xxx協會並不代表警旁立場, 一切警方發言均需由xxx 發表

一撚定咁答

“Were the killers this brainwashed? No.

The simple truth is that some refused to kill their fellow humans. These righteous Rwandans maintained their humanity – the one thing dehumanisation erodes.

The killing of more than one million people was not spontaneous, it was carefully planned and executed. The dehumanisation was an essential part of it.”

881晴朗支持剛剛講咗此point

記者問

記者要拎埋圖去比佢地睇佢地D同胞係咁講

推啊

推 問林鄭

路西法效應
係咪想將殺曱甴合理化做屠殺香港市民？

818去遊行

絕對係

記者可唔可以幫手問依條

可以即時話「Dehumanising human to insect係Hate speech；而呢個不是文明社會下言論自由可接受」

721 811

一場黑社會黑警合作既恐襲

一場黑警胡作非為既恐襲

咁問又短，又易明！

記者朋友一定要問

好多冇思辨能力同知識嘅市民
或者你老母老豆同事朋友會覺得
你哋鬧警犬就得
點解警方鬧你哋曱甴唔得

大家可以我#1論點
反駁

連登講左好耐但無人發大去講

要有盧旺達back up
不要一味追求短

繼續推

例子舉左佢地自然會搵，殺左100萬人嘅事你信外國會無紀錄？

PUSH

佢地分到邊Ｄ人係勇武，邊Ｄ人係街坊？
著黑衫拖鞋又好，係樓上影住佢地都俾人話曱甴既時候
佢地只係想將唔撐警當哂非我族類

推爆佢

同意，同理我地唔應該再叫大陸人做蝗蟲，
tommy 阮做小強。當然啦，警察手執權力，
嚴重性大得多。

利申，左膠一枚。

612 721 811
推

推

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

612
721
805
811

國際文宣

推到會問 唔好再答我無資料hea鳩我

我頭先上過babycondom，睇到d良心姐妹叫班仆街師奶唔好再叫人曱甴，大部分都係講咩咁佢地係呀嘛點解唔講得，有d唔on9得哂個d同意會俾位人入，不過d都有人講蝗蟲，警犬個d啦

個分別係邊呢，就係佢地係公開聲明講，林鄭支持呢個講法，以下節錄沈sir文章:

[#沈旭暉隨緣家書📖] 香港局勢發展至今，政府拒絕政治問題政治解決，已落入早前警告的「群眾鬥群眾」局面，警察執法方式取代了逃犯條例，成為（表面上的）漩渦中央。筆者認識不少高學歷警察，充滿獨立思考能力，深信他們也不願意成為磨心，但大氣候如此，很容易當局者迷。近日有警察人員工會主席明言示威者為「蟑螂」，認為他們是近月所有暴力事件的元兇，尤其令人憂慮。雖然警察被抗爭者稱為「警犬」難免有氣，也令人同情，但不代表在聲明公然稱對方為「蟑螂」可接受，正如同一字眼在美國網民口中說出、還是特朗普說出，效果大不相同，因為這是公權力的展現。何況背後的國際案例，異常恐怖。

二十年前，非洲國家盧旺達發生大屠殺，日常生活本來差異有限的胡圖族、圖西族因為連番矛盾激化，變成世仇。先以「蟑螂」(inyenzi)形容自己的本是圖西族青年，他們作為1959 -1961年胡圖族革命的受害者，在被逼離開盧旺達後，武裝組織起來並以「蟑螂」自嘲，取其常晚上發動、有組織及具侵略性的特徵。然而圖西族以「蟑螂」自居是一件事，後來胡圖族政客Leon Mugesera以「蟑螂」稱呼對方，卻換來終生囚禁，原因是胡圖族政府、媒體以「蟑螂」形容圖西族並非自嘲，而是以此「去人化」，讓人感覺對手是污穢不堪的「蟑螂」。正如盧旺達報章The New Times 主編Kennedy Ndahiro指出，這些對圖西族人的描述，成為胡圖族上下啟動悲劇的圖騰，當時胡圖族在不同報刊、電台、漫畫等都渲染圖西族人是「蟑螂」，影響胡圖族社會的害蟲，因此應當除之而後快。宣傳甚至認為，「蟑螂」生命力強，「蟑螂」的後代也只會是「蟑螂」，因此必須全部清除。之後結果如何，已是歷史。不少胡圖族政客及軍人面對審判時，直言工作只是「除蟲」，足可印證「去人化」手術的恐怖。

心理學家Johannes Steizinger在研究納粹德國對猶太人「去人化」的影響時直言，「去人化」手術的重點，在於將對立同時置於形而下的「偽生物學」，以及形而上的「偽哲學」層面。Steizinger以納粹黨大腦之一Alfred Rosenberg及其著作The Myth of the 20th century為研究藍本，指出納粹黨不斷以將其他非「阿里安」族群「動物化」，例如將猶太人標籤為「寄生蟲」，不過是依附偉大民族、沒有靈魂思想的「人型動物」。另一方面，也因為在動物世界，幾乎所有「雜種」都不能繁殖，因此阿里安人要維持人類的身份，就不能與其他族群通婚。與「非人猶太寄生蟲」對抗及拯救人類文明，就是納粹德國的「終極之戰」。

我們心底一直相信，香港作為一個文明社會，任何社會衝突，雙方也不應使用「去人化」文宣，而即使一方以此作文宣，握有權力的另一方認為被嘲「警犬」是不對，更應該克制，相信最終公道自在人心，而不是以眼還眼製造「蟑螂論」。假如雙方都不視另一方為「人」，仇恨已經燃起，而沒有適當的真相調查，再沒有任何方法處理這嚴重撕裂的社會，結果特首所言或一語成讖，這是一條不歸路。

林鄭認同示威者係no stake 嘅曱甴，佢就係認同納粹主義！

推 記者幫手問呀

今日冇記者唔俾林鄭讀稿
失望

721 警黑勾結
811 警殺市民

所以讀書
知識真係太重要

都預期佢只係答唔係同會尊重市民就pass下一條

回應:
個別協會或組織嘅言論不代表警方，我不作出評論

or
手頭上冇資料/我唔係協會成員，我唔清楚

完

分化

港共=Nazi

佢咪答你言論自由
唔會管公務員政治立場

仲有
監警會只查警察係唔應該
應該開獨立調查委員會查所有人

推俾外國記者睇

請記者今天提出片段及問題，一定要令警隊會答.

推到記者見到!!!!!!

唔推唔係人

我見twitter 都冇提哩樣嘢
真係值得講喎

btw, 有人話我地都係叫popo做狗
有隻狗喺你面前行你會唔會殺佢?
但曱甴真係普通人隨便就去踩死喎

推呀！
６１２ ７２１ ８１１

水炮車真係問到班狗答唔到
俾晒point話香港係不適用水炮水

721 811!

push!!!!!

好心寒

推比今日popo記招問

記者朋友請進

push到記者問

陶傑同埋細良 以及好多時事評論人都講過
用曱甴黎形容人係以往極權獨裁國家既慣用手段
根本唔係一個稱呼咁簡單
係想殺晒你地班人

推到有記者問問題！

[緊急分析]法！不！責！眾！

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

推！！！

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

叫曱甴完全係歧視 想滅絕
叫狗都可以話係忠誠嘅寵物

推721811

今日機場文宣方向
HK police =nazis

一定要追住黎問
721 811

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

終於有人講返依個問題出黎
去人化其實可以帶黎嚴重後果 之前都有有識之士簡單講過

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

推到記者會到問！！！

推呀！

811 721

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

記者come come

之前個垃圾警司就咁講左句話克警都有情緒就耍走左
再問既意義大唔大?

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

Please

點樣可以推上國際？

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

香港人再唔反抗真係死撚晒都唔知咩事

要質到林鄭冇得唔認依家係極權政府

極權政府最影響營商，經濟

質到警察冇得唔認依家係軍政府

德高望重法律界學者張達明今日講得好

話警察破壞法治（有興趣可check佢今日講乜）

機場巴打做嘢
香港將邁向盧旺達

其實中共縱不敢殺百萬人
但會進行大清洗

反送中期間表過態嘅人民
佢會千方百計清算

E.g迫商界如國泰清算員工
迫教育界清算教師
張建宗清算工務員

監控燈柱 新身分證blablabla

依啲有用post就唔沉得了

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

Pish 721 811
班垃圾實答你個別事件評論唔到
不過問咗先

唔單止警隊, 仲有民建聯議員, 特別係何妖條撚樣, 其他政府官員唔出聲, 就即係默許. 要大大力揚出去, 係成個政府都做緊對市民去人化既嘢!

Push 引納粹已經玩死班低賤藍色老鼠

推到記者朋友見到

請大家睇埋我喺
#802
#806
#816
講乜

721
811

記者朋友

推到共匪落地獄

RTHK記者怒問：
而家個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯

你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

Dehumanization 好似係犯國際人道法

我想睇淋奠同鄧二哥解釋下
睇下點兜

記者要逆權抗威權 每次記招跟今日新聞港台記者咁打斷林鄭 高官政治宣傳答法

好

推爆你
我都一直留意到呢樣野

721，811

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

2.係一米距離

推比民間記者會同記者睇到

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

最好cap 埋圖，等佢要回應

去人化啊 屌！

今日無人問林鄭

告林志偉煽動罪

翻查《刑事罪行條例》第9條，當中指煽動罪中嘅煽動意圖包括：
(e)引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f)煽惑他人使用暴力；或
(g)慫使他人不守法或不服從合法命令。[1]

警察隊員佐級協會主席林志偉喺七月廿五號同八月三號中嘅公開信兩次稱呼示威者為「蟑螂」，並形容為「低等之物」[2][3]。自此以後，我哋開始聽到愈嚟愈多前線警員叫示威者同市民做「曱甴」[4]。根據大律師公會主席戴啟思所講，如果言論「激起聽眾使用暴力」，就扣成「煽動罪」其中一個重要條件[5]。從事實睇嚟，無論警隊內部同藍絲之間，針對示威者嘅所謂「曱甴」言論的確愈嚟愈多，當中更有不少涉及煽動暴力。由此看來，林志偉嘅言論表面上符合煽動罪嘅定義。如果民間搜集更多警隊同藍絲嘅「曱甴」仇恨言論做為證供，我認為係咪應該可以向林志偉作出私人刑事檢控呢？

請法律界巴打指點。

[1]
[2]
[3]
[4] (0:09)
[5] 戴啟思：未足以挑起

p.s. 追加
[6]

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

越來越多人關注

香港人權監察
請推向國際

"我冇聽過呢個報導，等我番去了解下先"

咁下周一記者會一定要俾確實答案

依家唔再係黃藍之別

係良心 道德 同魔鬼之戰！

咁都叫重要
仲要諗邊part可以大條道理屌差佬
對住隻牛彈琴
就覺得自己係莫札特
差佬講道理 會亂拉人咩
咪煩啦 明明係敵對狀態
仲講規矩 你不如話差佬過界 話埋比老師知啦

𠵱樣嘢唔係要令政權答
係要俾全港人醒覺

同國際關注

你又失敗主義？

Pish 到你班新納粹軍仆街

外國文宣可以參考

推到林志偉變過街老鼠

記者有無問？

我今日聽電台 好似有聽過外國記者問過

唔係今日記者會問嘅

我無野講

反人類戰爭罪

支持

曱甴言論 好似無係記者會提過 必須要提 尤其依家提升至國際層面 依招就係核彈級